旺 角 桔 梗 ， 戇 柒 碌 撚

呢間垃圾幾時執笠
落Order要自己出counter排隊
餐具紙巾要自己拎
咁都收加一 面皮厚撚到
爭在未幫佢洗埋碗

野食唔掂
咖啡唔熱
嘈過街市
貴夾唔飽
人血饅頭
在此勸籲未食過嘅人唔好試

黃衛兵將全面進場

好過龍門 仲想點

五毛 藍屍 pr 熱狗 打手
樓豬自己揀一個

你要懷住麻煩到老闆既心去幫襯佢呀

轉去買其他黃店，大把唔出名嘅黃細舖好用心整野食，試過就會再返轉頭

呢間真係搵笨柒之選
旺角大把黃店 洗鬼幫襯佢

附近有旺角88車仔麵/ 鐵火堂/ 潮州打冷
洗鬼去受氣

去過一次已經覺得冇下次
啲後生仔女待應好撚pea 又hea
都已經只係負責出餐/落單
都閪口閪面
嗰次去仲有老鼠
坐下面幾檯嘅女仔嚇到面都青

題外話
發覺有後生仔女嘅黃店都比較大機會有呢種情況出現

後生唔識嘅
做老闆可唔可以教吓
去幫襯黃店都係想支持下同路人
食餐gur啲嘅飯
但啲服務態度閪到食完都一肚氣

又係批鬥黃店
鬥黃店仲落力過藍店

你有無食過先？

去食下先

屌 呢間野食真心唔掂
個陣食過塊牛韌到仆街
完全食唔撚到

雖然係黃，但無下次

唔好食一回事
又未至於人血饅頭呀

有老鼠

講黃店唔好 blocked

去第二間黃店囉

樓主我幫你頂住 食過一次真係算 食其他黃既算數

剩係有咁多女目及 呢個加一服務費抵比啦
去過咁多間黃店係呢間多女之餘仲要好撚戰鬥格

五毛啦
我成日分化龍門

啲女應該淨係食環境
份量少又貴
寫住收3點, 點半落閘成班staff煲煙隊草趕人走, 屌你老母

黃同好食唔一定成正比
旺角條條街都係黃店咪食其他囉
咁都要開個post有咩目的

呢間個老闆都係垃圾，出哂名

連鼠嚟

間野咁差都唔比開post有咩目的

就係唔好食先要成日強調自己夠黃

食個垃圾汁omelette 都160蚊 我呢世食過最後悔既野

我搵隻連牛幫你捉曬佢

依間又貴又唔好食
第一次同女食 食完決定無下次
第二次同fd食 已經講左唔好食 但佢地又話要支持下 食完之後大家都話無下次

扮咩呀明明手機scan QR code落單
拉

香港郵意呀嘛呢間
出哂名人血饅頭同閪啦
唔知點解咁多人幫襯

一睇就知分化撚啦 block

樓主走先 呢度我幫你擋住先

世界級黃店
桔梗
小時光

吓

輪到桔梗

黃店就係唔好食都有人排

你吹咩？

連登仔：食信念咋嘛

憑實力告急

真 個場嘈到好似大排檔咁

你係咪未聽過香港郵意?

唔緊要啦大家都係黃絲將就吓

教仔留返俾父母/老師啦
做老細教員工，下場分分鐘就係龍門張俊傑
呢個世界，好心唔一定有好報
震撼教育最實際，做唔好就唔食
話之佢執柒左
做人切忌左膠同文科仔思維

2021年仲有人覺得加一服務費係真係畀緊個服務

龍門有人服侍
咖啡熱
份量大
而家無乜客幾清靜

上年去過一次 唔知守門口個Staff蛇王蛇左去邊
直踩入去自己搵枱拎餐具斟水再去Counter落單
以為自己係學校Canteen食飯

唔好講呢啲廢話啦因為呢到無人幫襯藍店咪無人批鬥囉

幫襯開黃店恨鐵不成鋼先上黎講下

間間黃店都溫室小花咁唔撚屌得愈做愈衰遲早咪又係執笠

講真話?Cctoy兒登仔黃衛兵自己揀一樣啦

完全同意
Cafe黎講完全冇服務
食物賣相同味道都普通
價錢又唔平
環境又差又勁嘈
廁所勁污糟

想佢執笠好耐
良心建議，未食過既人千祈唔好試

不嬲黃店唔好食=人血饅頭/呃香港人/出賣手足....

問咁多係咪想變Cctoy

咁好食都屌
近排去過係用手機落單
埋單叫人過嚟又得丶用手機又得

未
請解釋

去過一次叫個牛等咗9個字
催過4次
第一次坐響度叫人跟唔撚理，其餘係下下走出去樓面問
D fd叫意大利飯食晒連嘢飲都飲埋，我隻牛應該未劏仲未嚟囉

啲嘢食勁油 味道一般
得一個後生係勤力
其他圍埋企起到傾偈睇佢做嘢

衝吧on9 黃衛兵

大家幫手推
［老鼠屎］以為改名洗底就唔記得你虐狗？

唔好放過啲虐待小動物嘅人

又貴又難食
$200價錢 $50食物
仲要無服務

拉

食黃店係食信念

食過一次都覺得好恥辱，咁樣蝕咗200

哦

你呢d 藍屍狗又入嚟抽水

咩吸引你去食？

ching唔識字

又黎內鬥鬥鬥鬥

又係呢D垃圾post

係比環境錢？ 定係正價係野食加1 咁撚貴加一又唔好食咁就收皮啦

旺角桔梗個老細係香港郵意起家

自己google吓佢啲黑歷史啦連登大把

食信念
應該比錢老細同佢洗埋碗
你偽黃

香港郵意都唔識？

真係好落力批鬥黃店

呢間真係唔值呢個價錢....試過一次無回頭

睇呢個post睇嚟好多人唔識Ivan Wong嘅黑歷史

仆你個街
好撚真
上年見佢成日比差佬搞
約左個朋友去幫襯下諗住支持下
已經係下午三四點食tea時間
朋友叫左壺茶 我叫左個豬扒三文治加凍飲
屌你老尾壺茶都可以唔熱
個豬扒三文治直頭係凍
果時仲要冇咩客 啲野食都可以咁撚垃圾
屌你老母真係食理念咩
上面三樣野食左差唔多三舊水 兩條友 冇一樣野係合格

傻閪連登港豬仲未撚醒
佢以前間郵意明明係過街老鼠
個老闆擺明係搵錢至上嘅閪人
而家竟然上神枱

其實個老細唔係就係之前俾人屌到爆既咩郵意餐廳老細咩

又月經狙擊香港郵意、蛙蛙星球、Rose Ma女僕cafe條偽黃賤種老闆Ivan Wong

勸大家真係咪撚幫襯呢條專發國難財既仆街契弟

成班傻閪
黃店大撚晒咁，唔好都唔屌得

唔可以批鬥黃店咖唔啱規矩

上次去等到啲嘢食凍哂都未有餐具
問啲職員，佢哋話仲洗緊 要等下
等等等
等撚左半個鐘都未有餐具
啲mk仔mk妹就企晒係到傾計
貼錢買難受

講真，平時我都抱住包容既心態食黃店，好撚少屌

自從上次二百幾蚊叫燒春雞諗住有一隻佢俾半隻我，配菜又少，杯野飲又貴又細，又無Service

食過一次永久Blacklist

成班都弱智 屌你黃真係大撚哂咁

依間真係麻麻 希望佢會改善下

Search下間郵意咩料先講野啦on99

樓主想點

又開始將標準無限提高

都唔係第一日架啦
唔好食咪食第二間
無啦啦又講到人血饅頭

自己唔能煮埋啊笨柒

食過一次，真心垃撚垃，野食等大半個鐘，黎到all day breakfast成碟都係凍既，夠撚膽收我成舊水

得喇，接撚埋啲P牌煽風狗
你老母比領導屌爆閪呀

郵意都未聽過 樓主好打極有限

睇錯你話好撚pure

改碌柒咩
早幾年你同佢反映意見，佢仲屌返你轉頭
而家黃店加身，佢更加啋鳩你傻

係 個牛小排 韌到仆街

佢之前開嗰間郵意咪要啲客洗埋碗囉

如果唔係，咁應該係俾緊啲咩

Ivan Wong都有人撐

你去Google search郵意黑歷史，大把你睇

19年之前個老闆同佢間餐廳已經出晒名search返香港郵意既post就知

諗起之前有巴打開post屌過，食垃圾都幾舊水落樓。真係食龍門抵玩過佢

應該久唔久開返個鞭屍post提醒下其他人

唔好意思打冷係邊間

仲有牛頭角定觀塘站附近又開左間文青風大cafe
我係老闆真係多撚謝你班柒頭都黎唔切

點解仲咁多傻仔去食

打冷邊間

上過去佢樓上shisha 屌奶星 寸過馬撚咁
差d以為我要serve返佢d員工

同問

見係黃就食架啦
所以咪有人扮黃揾食囉

洗條撚呀 我去食拎餐具d積污糟到仆街 自己用杯水洗再來回抹幾次
成碟意粉全部都係黑色煎pan洗都唔洗甩左嘅漆
花茶以為飲左公廁水
學人吿急 d餐貴到仆街 仲係度出po吹奏
食屎啦 啱喇快撚d執柒佢 黃店唔係咁做生意

砵蘭街 鴻發

依間出名貴
同事3 個人食 都要千幾蚊
上年7 月禁堂食
第一次衝出黎告急
但佢明明勁好生意同啲野算貴
然後仲有開埋牛頭角分店
賺到fat fat都好意思 告急？

依間野又有前料
咁撚多黃店洗撚食佢咩

商業技倆 個公價mark低啲吸引啲
加完一個價先係商戶想賣嘅價

五毛唔識點用啲terms
咪跟guidelines 抄囉
仲要無圖純文字討論

好多on9 黃豬排隊食屎

咪同一老闆黎
成班水魚

分化黃店 拉

賺到係咁開鋪
fatfat
多謝黃絲水魚

十分同撚意
情人節經過入去食（無慶祝習慣）完完全全同樓豬講嘅嘢一樣
唔明點解要加一 啲食物質素同快餐店一樣 一定唔會有下次

桔梗同香港郵意係同一個老細

我係一個前food blogger，有啲餐廳真係當啲客係狗2（香港郵意七宗罪）

大家Google下個老闆咩人先

我係覺得佢咁好搵
都要第一時間仆出嚟告急
好撚仆街
依家嘢個老闆出名又問題

去過一次 屌你老母同樣價錢大撚把選擇

唔係太垃圾但最多值1/3價錢

老老豆豆 係好食嘅使乜拋點黃法

咁多人唔知仲幫趁緊㗎

無你科水 點開到第二間鋪先

btw 有冇人知佢之前明信片單野搞成點？

扮黃告急即刻有幾倍錢賺
俾著我都告急啦

出左名嘅黃店實係搵笨ga啦
好食又唔伏唔會係咁講自己係黃店

屌你老母我無食藍店又點撚樣鬥啊
你又有無食過啊on撚9

郵意ivan饅頭wong都唔識
抵比人當水魚劏

ching一向貼錢食屎

桔梗老闆原來係香港郵意個老闆ivan wong…

lungo
個all the breakfast既食材同個樣。。同桔梗一樣
素質好差。。。另外叫左花雕酒燉雞意粉
個樣成個白汁雞皇意粉咁
雞肉腥 又冇酒味
咁嘅價錢大把選擇 無下次

香港郵意聽過未

我都見過有老鼠

又關你個支那仔事？躝返去搵你啲老師啦

人地以前已經大把客，人地都唔係賣野食，租個靚場俾你食水煙，溝下女咋麻

死毒撚食番普通餐廳啦

唔好食你咪唔撚好食囉，日日都有人開Po屌黃店屌黃明星屌黃youtuber

煩撚夠未呀

你睇吓其他留言先
佢做過啲衰嘢 你扮睇唔到？
搵下個老闆 香港郵意 已經有前科

乜乜柒柒都叫內鬥

有前科 又伏 唔撚可以幫佢推廣？

一句黃就大撚哂？

覺得煩咪撚睇連登囉
你睇吓留言有幾多人屌緊依間嘢先啦
根本間嘢就有問題所以大家先會屌

又真係大哂喎

唔使理呢啲on9
黃店仲緊要個佢老母個閪唔屌得

幫佢推廣 記得用推文啦
依間野真心好撚仆街
一次都未幫襯過
但身邊好多人幫襯

食過伏撚到仆街
嘢食唔值個價錢都算
要出去叫嘢食 叫完等成半個鐘都未有一樣嘢黎
成班係個水吧到圍威喂吹水屌你開緊門做生意架
前後催咗幾次等咗一個鐘先齊嘢食
但冇餐具 仆街原來要自己出去拎 仲要無撚哂話要等 然後過咗陣再拎 啲餐具濕哂仲滴緊水 啲嘢又難食凍哂 屌食到成肚火
又要收服務費 你服務咗我啲乜撚嘢呀
黃店都無撚面比 屌你老母桔梗

貴到仆街 又難食 真係食完一次唔會再去

咁就要去食下啦

我食嗰陣係用qr code落單架喎
排隊？

仲要好難食

講真真係又貴又難食

係 樓主pin 老闆都唔係好人黎 雖然黃

五毛 冇討論資格

你幾耐未食過啊PR 帶風向都做下功課 改左無counter 落單九世

終於有人講呢間
有人拎龍門比
好食過佢N倍
價錢/食物質素都係

qr code落同出counter落咪一尻樣係要自己serve自己有撚分別咩連counter條友都慳返

咁就咪撚賣百幾蚊碟垃圾意粉嘛

食大快活會唔會收加一呀盲撐撚

食過一次
味道其實好普通...唔明點解咁多人排

附近間越發超好食

老實講，我覺得龍門好食過桔梗

服務態度可以好啲

貼錢都唔再食啦

又貴又唔好食

啲咖啡好難飲

旺角88都開始唔掂⋯⋯
由佢未夾鋪租食到佢而家
野食開始差

唔食藍店點評價到
btw桔梗真係好撚難食

間野唔係ivan wong 有份？

有一次帶個同事食晏諗住支持下
佢嗌個三文魚意粉等左成九個字係咁追都出唔到餐
係咁話整緊
我食完晒仲要陪佢等
最後黎到時佢已餓到幾啖極速食完

唔係俾邊到？

巴打咁提一提果然無認錯人
唔明點解對客咁差嘅人咁有生意運
明明拎出曬事開過第二間quality 一樣咁差仲要旺過郵意

港女先會鐘意去
港男係局住去因為港女鐘意

旺角88開返晚市食過，都係3餸車仔麵，
串燒無嗌，怕等得耐

車仔麵味道份量都ok，肯定對得住個價錢

先唔好講人血饅頭/黃，etc
根本連最基本一間餐廳要做好嘅野都做唔到

零服務都好意思收手續費
之前食過一之漏單漏左成個鐘
如果唔係因為佢先收費後出菜，我一定起身走
焗住等左個幾鐘

食水深

深到牛頭角觀塘開左兩間分店比人去打卡

On撚9

又分化

呢間應該啱你食

呢條友屌足咁多年啦，19年係黃黃之後就唔屌得？難食又唔屌得？
真係黃就大晒咩

講緊佢個價已經係貴得黎食垃圾你仲好意思話佢mark得低
係度扮商業奇才就慳撚啲啦

轉食燉算 湯好飲 劇好睇

可能老細開始玩車
無心機煮野食

搵笨柒垃圾桔梗

岩呀清 大撚把又黃又好食既餐廳啦
黃就唔撚講得難食 服務差咩屌

仲有標記

唔講以為間野俾狗食

【抗暴之戰】人血饅頭KOL 桔梗老闆王鴻軒

佢自己都自白過。唔講黃唔黃，你認同佢既經營理念既，咁你就繼續去麻煩人啦。
不過佢大把人排住隊幫襯，做少你幾個閪客都無所謂

黃店食過幾間，好食既真係可以好好食尤其唔出名果堆

真心唔係想分化
但服務態度係真心好差

起過一次
同朋友去飲杯咖啡
我就叫咗杯熱嘅桃茶
點知嚟到佢一壺熱水加個茶包都算
佢夠膽死俾個不銹鋼杯我
成個杯再加熱茶
係熱到拎都拎唔起
（我見到啲客係用個款杯嚟斟普通水飲）
我問佢可唔可以俾返個普通有耳仔嘅杯我
Staff話冇晒杯
但我明明就見吧台係有好多
之後成班staff又係到嘻嘻哈哈傾計

講真，真係有d 貴同唔值
食個view 可能岩港女多

美心泰嘅好人經濟收咗皮未？
想試好耐

識唔識香港郵意老細係邊個

我覺得好好食喎！

知佢嘅前身係郵意之後
完全冇去食嘅意欲

認真食過一次真係返唔到轉頭，個意粉真係好撚難食，又唔飽，飲埋野成舊水

你食開屎

郵意個陣已經比人屌嘢食同埋態度
以為變咗桔梗之後會好啲 點知

你唔食過，又點知間野唔好食？
未食過就屌話唔好食，咁係咪盲目批鬥？
就係你呢啲撚樣，一句唔撚好去食囉，不思進取，縱容垃圾繼續存在，先會搞到好多所謂黃店質素良莠不齊

你理解能力係咪有問題
我講緊嘅係"mark低啲"
我唔係講緊個別商戶 未加一前嘅定價係低過加咗一 呢個係事實
咁都有得嘈？呢個post啲人真係惡過狗

呢間無咁多後生仔女
服務態度好 招呼一流

我仲慘
明明入面有位但叫我企係到呆等，唔俾入

喂呢間嘢老細Ivan wong 出晒名㗎啦

都講咗好耐點解仲幫襯攞苦嚟辛

真心貴夾唔好食
環境又差
試過一次心裡有數

佢啲咖啡機乜乜柒柒全部淘寶嘢
佢啲咖啡機乜乜柒柒全部淘寶嘢
佢啲咖啡機乜乜柒柒全部淘寶嘢
佢啲咖啡機乜乜柒柒全部淘寶嘢
佢啲咖啡機乜乜柒柒全部淘寶嘢

記得有次嗌唔知乜春三文魚意粉
出到嚟仲衰撚過薩利亞

三叔公
多謝大家比錢佢炒股

其實你係咪幫手倒米

服務員態度差
我掃安心出行佢話我做咩唔填表

做得唔好咪好聲好氣俾意見囉
上黎屌哂鬼咁
你覺得人地信你定信佢?
檢討下啦

本身唔加一都貴到西咁所謂mark低左都咁貴吸條毛引咩依家d加一根本就係比個籍口d餐廳乘機收貴d

咖啡的確係唔需要熱
打奶去到60度你想要幾熱

下，原來係郵意班底黎架？
郵意個陣都未有反送中運動

間野記得係灣仔架麻
屌啦媽個陣同老婆去食
諗住係班後生仔幫襯下啦
見幾有heart又可以幫人寄信去世界各地幾得意

點知一入門口，又無人招呼
講左2位又無人理，成班友係到掛住傾計
要服務無服務，要味道無味道
完全唔撚掂，無下次呀屌

做乜鳩

下。 同一個老闆？

建議睇醫生check下個腦

好撚好食 我真係好撚鍾意拮梗

吹啊 你傷殘拎唔到餐具？？？

你非黃 收你加二加三都應份

你真係敗類

黃店係食信念，煮屎比我食都會支持

真 貴撚到傻 又無服務 又要加一 餐具又唔夠用 乜撚都無 枱又密 唔係話批鬥 但差就係差 收得300蚊價錢得100蚊嘅水準 點幫

等一個意粉都等左40分鐘
等佢找錢等左好耐，問左三四次都未有，明明有大班人企係到唔知做乜，最後自己行出去收銀問其實得未

係以前喺灣仔開postcard餐廳嗰個老闆
我記得連登又講過佢食人血饅頭

龍門
渣哥
桔梗
早排鬥姜b
跟住試當真
bob叔也中槍
然後鬥細良
今朝鬥森美
聽日鬥陶杰
熱狗5毛無錢開飯
日日民革批鬥大會

食過覺得佢d 麵包最好食

我想講
自從佢標榜左自己係黃店
好似真係個個唔撚記得咗佢係尖沙咀死場國都嗰間餐廳個老細
係咪真係個個唔記得咗當年
上連登抄橋整夾公仔場
間餐廳比一舊硬嘅蛋糕比客，之後個waiter仲要串人
間垃圾餐廳仲要上網唱人西客
但係就個個話鳩佢哋服務態度差
嘢食又難食，但佢哋就標榜自己係90後係咁嘅服務態度
係咪真係個個唔撚記得咗？
呢間咁嘅仆街野
食都冇撚食過，完全同政見冇關係
係嗰條仆街老闆本身已經好撚大問題

垃圾就要屌架啦
你返去桔梗含撚啦你

黃還黃 高質還高質
兩樣野黎 千奇唔好混淆

間野d 意粉屋企煮既質素
同埋d staff 愛理不理咁

咁多人正評先係最恐怖

老老豆豆 我啱啱先食完 完全冇呢啲問題喎
正正常常 不過真係有啲貴

都話我只係講緊香港加一呢個現象點黎
如果係落員工袋嘅 咁咪當係強制畀廚房barista tips囉
如果係僱主落袋嘅 咁係銷售技倆囉

連登仔冇野好做
出藍絲Po冇noise冇人回
唯有出鬥黃批鬥po

觀塘樂感都係佢地開
間野d staff 都好閪

好心俾建議你都係敗類
成個post得你一個覺得好食

走高登舊路，連仔自求多福啦

真係好撚垃圾
野食又難食 又唔熱
啲餐具油撚到仆街 仲衰撚過茶記
啲人態度 閪撚到仆街 好似得撚罪佢

已經要排隊比錢 自己拎餐具 咁撚樣都要收加一
出街食飯 你煮 你洗 你傳菜係好撚基本既野
你邊忽值收加一呀？

真係唔明點解有人話好食
我平時煮比我隻狗啲野食仲好食過佢
食過一次請都唔撚再食

撳錯負皮

咁你平時食開咩架 ？咁都話好食
你人生真係好可憐呀

心照啦做緊乜，聽日早啲落阿布泰排隊好過啦。

辣妹子好食啲

唔理黃藍，作為一間餐廳，最基本啲嘢係入到口，衛生環境都要正常先得㗎
啲難食嘅所謂黃嘅餐廳偏偏就睇中香港人咁on9嘅心態見到黃店就支持去食，咪個個都話自己係黃店囉呃錢煮垃圾

渣狗都拎黎講

:佢黃嫁

係係係
乜柒都5毛

又想抹黑黃店
樓主五毛分化狗blocked

中過太多黃店伏

其實政見係一件事
呢間仆街餐廳點樣營運又係一件事
唔係話黃就一定要幫襯㗎
你講嗰句後生唔識，做老闆教吓？
呢句聽到真係笑撚到
睇嚟真係好多人冇睇當年個post
佢哋個waiter比舊雪到硬晒嘅蛋糕比客
個客投訴
個垃圾老闆Ivan仲要串鳩人哋西客
你唔係覺得呢個垃圾老細會教人下？

聽講用好多淘寶野

渣哥龍門係一對組合嚟

你咪食美心囉
又平又大份幫你含埋

心聲

係好早期第一次食同埋之後隔咗幾個月第二次食啲質素差好遠
第一次食係覺得非常好味可以encore，第二次食覺得好似搵笨咁。

淨係去過一次
見到有隻米奇係天花板上面啲管位快速走過
已經唔想再食

下間分店靠哂你呢d水魚

食撚屎啦
關乜撚嘢閪客事
佢經營嗰兩間餐廳，當年都俾人彈撚到仆街
蛋糕雪到硬晒俾人食，叫佢換過第二舊
Waiter唔比，之後就上網唱人哋閪客，呢個係乜撚嘢玩法
做生意咁撚樣經營服務態度？
唔係黃就大撚晒㗎
佢俾人唱足幾年唔係冇原因㗎

你都戇撚鳩
呢間嘢個老闆俾人唱咗至少5年
如果你因為佢黃，盲目撐佢嗰種經營手法，咁你就真係弱撚智

所有正評都係五毛分化狗
我宣布連登正式淪陷

我最不解係個加一
乜都係自助 反而要收加一

個加一服務費真係好矛盾，啲waiters 冇服務，自己去落單，自己去攞餐具，自己斟水飲，自己服務自己，然之後係服務緊自己嘅時候加服務費比唔屬於自己嘅人

當然你都可以話帶位傳餐已經有服務過麥當勞

你自己都寫左係服務費 唔係俾服務係俾乜

我去食嗰陣時個名都冇咁臭
都冇話黃一定要幫襯
況且我講緊係有其他後生仔女嘅黃店都有相似問題
老闆要管理員工都好正路啫

起碼都知郵意下話

有啲餐廳會儲龍
俾人睇落好多人幫襯 要排隊

你講個間應該係叫樂感 Lagom Kaffe

lungo係另一間黃cafe 啡好飲 bagel都好好食
有兩間分店 一間係九龍灣商業區 一間係長沙灣

Google map評分差好遠
搞番清楚好d 唔好錯怪好食黃店

標記黃？？？

你屌桔梗唔關我事
但我覺得你態度都好垃圾
屌你啦,返歸含撚啦

正想講呢間嘢個老闆本身都⋯⋯
不妨search下郵意、lihkg，都唔少往績

我知深水埗果間係黃

基本由以前既郵意到而家既枯梗，你見d人講既都係同一d既問題。證明ivan wong一路走來，始終如一，堅持自己既經營理念

係啊，上wolipay睇下

自助但收加一講唔通囉

其他野就猜意見

其實呢度大部份人都係話佢收得貴，野食難食，服務閪。都無乜人鬥佢黃，咁都話批鬥

中過1次伏， 咩服務都無都+1

岩呀一直批撚到得番藍店就岩

去過一次咁大把 又係啲後生侍應勁撚hea同閪口閪面 都唔要求你服務態度好 至少唔好趕客咁款啦
嘢食幾好食都好 服務態度惡劣真係唔會再去第二次

拉

但係88係真心難食

我都冇下次 真係有啲貴
但平心而論 係好食 同冇上面啲情況

個老闆先最閪唔係咩

之前另一間Cafe出晒名㗎啦喎

呢間真係搵笨柒
旺角大把黃店 洗鬼幫襯佢

呢間野真係垃圾到仆街，啲態度又撚閪，好似求佢俾飯我食咁去過一次呢世都唔會再去，貼錢買難受

唔係講笑 呢間上次食咗六百幾蚊真係好難食
咩台式麻辣牛肉飯 難食到呢..好失望 唔係黃店真係唔會幫襯

以前佢係香港郵意都知咩事，啲臭史多到，個朵臭到不得了，係靠社運翻身

search下店主ivan往跡係咪好難

黃就可以態度差食物垃圾無服務仲要加一？

你有冇食過呢間垃圾先？我真金白銀俾錢支持過佢

又關文科咩事

原來都係佢, 唔掛得伏到咁

垃圾鋪 汁左佢啦

叫服務費就比服務㗎啦
佢咁樣點解唔叫做商業技倆費

講真 呢d老闆求其識小小煮野就出黎開餐廳，唔係食正黃色經濟圈條水佢肯定好快收皮

講起都把火 而家堂食收10點
晏就4 5點幾諗住入去食，仆佢個街出面寫住休息但入面有人
就行入去問佢，點知個WAITER好唔耐煩西口西臉咁講落場唔做生意
屌你做CAFE都有落場真係吹鳩漲

唔覺佢黃
有同太子傾計

係

好彩未去過 郵意我都聽過真係幾出名
屌你 出名難食 又貴 服務又差呀！
依家咪轉開梗桔扮黃貼下文宣呃下黃圈錢囉
你地又真係唔用腦 見黃就一車車衝埋去送錢先好笑

米奇都出埋

終於有人講呢間野
先唔講食物質素 上次叫個all day breakfast 等撚左成個鐘
同啲店員講叫佢地跟一跟
屌佢老味串串貢叫我等多陣 然後成班繼續喺度玩同傾計
啲野唔唔係好食 完全唔值
冇下次

送錢比老闆牛頭角開到幾千尺cafe分店 黃圈啲錢真係好賺 發過豬頭

屌原來rose ma間嘢都佢開

屌佢老母啦
去過觀塘嗰間分店
門口等口職員已經串撚過馬撚，塊閪面閪撚到好撚似屌過佢全家
等到位先同你講得返30分鐘時間點餐
你唔一早講？
呢間垃圾 收皮
黃？我篤尿夠黃啦
唔係用呢個嚟做擋箭牌嘛？

雪糕定蛋糕
你之前個留言又話蛋糕

新蒲崗啲黃店都唔錯

仲只收現金....幫襯過兩次
第二次去menu變晒， 加晒價...

如果間餐廳無政治立埸應該唔會比人咁批鬥法

屌佢老味
之前幫襯旺角嗰間 叫左個牛仔骨同燒春雞
上菜去到食完走都係冇刀的
問咗幾次店員都話洗緊洗緊 洗你老母咩 最後要攞隻匙羹黎撕開佢

等市場決定去留

on9仔又賴落文科到

唔可以鬧手足

原來改頭換名，又有一堆連登仔盲撐

食過一次
有更多值得支持嘅黃店

老細雨革開始就食社運水呃錢，叻仔嚟

不了 去食台灣麵好過

屌你推介幾間黎先啦

呢間食完無下次
啲野食慢撚過西

人地大家樂唔使加一
仲要有專人推車仔埋黎問你要唔要紙巾同水
你叫黃豬情何以堪
都已經唔計大家樂好食d

想你條時代打手收皮

冇記錯仲有間夾公仔鋪都係佢既

我夠膽講，食過最撚伏，佢一定榜上有名

呢間堅垃圾
食過一次 diu 食完即刻肚痛

香港郵意

唔講得嫁

行過幾次都想搵日入去坐下
睇嚟唔洗喇

癡線 睇撚到我呆咗
夠膽reply客人「要帶著麻煩到人」既心態去用膳真係癲撚到
癡根 識唔識咩叫尊重個人 我就唔信個個客都咁樣呼喝你啲員工 出糧架on9 企喺側邊嘻嘻哈哈當睇唔到客人咁洗撚你on duty咩 個老闆仲要垃圾到可以容忍到呢啲員工 個老闆本人好極有限

［老鼠屎］以為改名洗底就唔記得你虐狗？

臭Mk 扮黃呃家長錢 仲要虐狗 咁大件事冇人講

坐樓上食過一次 比蚊咬到仆街

郵意個老闆嘛,西人一個.黃同西係無衝突嘅,睇劉細良就知啦.

唔係之前嗰間咩香港郵意個老細？
出名閪到爆

係咪食完要自己洗埋碗先走得嗰間

其實龍門都叫茶記 起碼一百蚊樓下食得飽
睇完郵意啲post 我唔會食桔梗

好撚心班話人鬥黃嘅港豬用個閪腦去諗下 桔梗係幾撚賤啦

真係唔知依家香港後生仔發生咩事
幫親好似求佢地咁撚樣
試過好多次後生仔做店員既鋪頭
外賣奉旨鳩擺係門口, 唔會叫號碼提人拎
店鋪出面得我一個, 都唔會叫我拎個外賣
要我望多兩望, 主動問返店員個外賣係咪我
我買外賣, 仲要每分每秒睇住個外賣幾時出, 我做客既服務態度係100分
真係好撚奇怪, 你係職員, 唔會留意有個人企正係門口企左好耐
你拎住個外賣, 係唔撚會諗俾個客
根本依家D後生仔全部都冇心做野
唔知係社會冇出路冇希望定係點
當然我認為好多都係支那仔支那妹, 支那人做野就係咁樣, 唔會行多步

點解D人成日覺得黃店同質素服務係掛勾 ON99
黃人就一定好人?

最多大家係同路人,其他野都無關係

應該未齊 呢條仆街契弟係咁痴人
生意開完一檔又一檔
下下賣黃發足兩次國難財

又嚟

乜原來呢間嘢同香港郵意同一個老細
好彩兩間都無幫襯過

貴左d
野食又唔係有咩咁特別
黃店重有好多選擇

無黃藍之前去過一兩次
嗰時見啲content farm吹到好大
主要係想去𥄫下有無台妹
個場真係太嘈 去拎嘢食多人到好似打仗咁

救世巴都唔識

聽講隔離間夾公仔鋪都係同一個老闆, 一開始最早已經整牆係到抽水

呢間野出名同隔離個夾公仔場一樣運動初已經比人篤穿左係人血
得返d傻閪偽文青會走去食

真
我新蒲崗返工 差唔多試晒全區既黃店
未試過伏

認撚住IVAN WONG 王鴻軒啦,佢條友成日轉名攪新野

呢個post似轉咗玩法

擺明

開足馬力，統一口徑，PR宗旨

係？加咗幾錢？

黃唔一定係好人，只係政見「好似係」一樣
不過好多人唔明囉，屌黃店質素有咩問題？

況且Ivan Wong都係抽社運水上位

上次第一次去食 份鹹食meun一半都賣曬
夾硬叫咗幾樣點知樣樣都中伏
意粉細到兩啖啜曬
炸雞鹹到要洗賢
杯奶昔hea到以為屋企自己榨嘅
仲有個cheesecake唔知點解可以霉到溶

食完問翻啲frd先知原來伏到仆街
點解仲會有人幫襯

快撚啲食多啲

整牆 = 抽水？

波台狗果然去到邊都有陣除

你老幾呀P牌狗吠吠吠
幾十人比撚哂理據出黎屌間野
講撚埋19年前已經屌緊意郵
你都扮睇唔到？
咁撚醒駁哂啲人嘅回覆先出黎吠啦 cctoy on9仔

P唔可以屌波台狗？睇過？

亞氏伯加賤種狗

連登仔表示: 又搞分化

我老幾？你又老幾？

我都覺閪口閪面
利申 俾佢哋閪過一次，唔敢再去食

呢個真係痴線

屌你露底啦，係阿氏保加呀波台狗

傻仔先去
但真係好撚多人去

人血又點 熱情過左 咪到賺盡你既時候
鬧我= 藍 點都贏

事撚旦啦雜種狗
分分鍾連間桔梗去都未撚去過就盲撐到癲嘅cctoy on9 亞氏伯加仔
我係你跳樓死左去好過

波台狗好勤力，證明我猜對了，分化po無誤

去過一次走個陣見到勁大隻老鼠係天花板啲渠上面行緊

師姐，成年冇開po，去咗邊度玩？

講唔埋兩句叫人去跳樓死

其實你條傻閪吠咩姐
咁撚中意撐呢間野，我一開波咪叫你食多啲囉
又唔撚岩聽？ 叫你食多啲呀傻仔唔係唔撚食呀嘛？

呢個仲勁，個底白嘅，買account 幾錢？

波台狗係咁上下

認同 真係呃錢又難食 食過燴飯 啲米都未撚熟 我不如食生米 屌佢老未

點樣文科仔思維

Spin撚完呀
叫你駁番所有人對桔梗嘅理性負評你就扮睇唔到
係咪扮盲撐黃店營造黃絲係傻仔嘅型象
定係你真係傻仔黎

哦
一句開波波台狗有陣徐又得？
係咪想玩左膠果套？

吓，差好遠喎

癲狗咪亂咬啦

買account 幾錢啫？

我都唔撚明佢憑乜收加一 直接用加一個價錢收費咪算

波台狗又一隻

有老鼠即刻彈起啦
老鼠四圍爬 仲係群居
你坐緊張凳佢哋分分鐘爬過

屌你老味試工開$45/h cheap撚到

手joke價

去試工似俾班人玩咁 口講黃店做法似藍店

個qr code安心出行黎架

小時光啲餐具癡立立到而家

憑乜野加一先? 屌你老母P牌仔

我都想問呢味餸係咩名堂

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

起佢底就知佢弱智
乜柒都話PR五毛分化
大家慳返啖氣

講事實又唔滿意 ON99咁

老闆ivan wong, 本身都係雨傘人血起家，
香港郵意都係畀人屌到化

終於有人講哩間野
個個員工啲態度好似欠撚咗佢咁
野又難食服務又無仲要收加一，我不如番屋企食好過

話人個底白
自己仲係p牌
笑撚死

下？咁邊個出言不遜先？
佢屌柒我 我反應大啲得唔得？
見唔見到佢發哂癲話呢個人acct新 果個人又點點點咁？
睇唔到，唔知 定無留意？

對家濫捕、重罰、未審先判、無限上訴、搬龍門改例、誓要趕絕黃絲
我地呢？
就一件事還一件事
你做得唔好就屌柒你、執撚左佢、抵撚你死、要教就叫佢老母教

dllm學人講革命
到今日仲好似唔知對手係邊個咁
人地玩無賴你就仲喺度扮君子
同共產黨玩自我檢討、以德服人？
無撚野呀你

9成佢先係 分化狗啦
叫佢比理據駁番批評桔梗嘅人，就係度發狗癲亂吠
難為仲有傻閪撐佢

對唔住 我錯 你叫佢跳樓死係啱既

你想撐桔梗, 你咪俾理據
俾唔到就波台狗 戇撚鳩
屌桔梗都唔係一時三刻既事
呀布出事咪各有各回
睇死你個p牌仔得個講字 聽日唔會去呀布買野 屌你老尾

真5毛 比人chok兩chok就散

岩聽，有fd中過呢間伏，係我地個朋友gp屌撚到飛起

睇死我？聽日邊度見？

如果黃圈一開始已經有人敢講真話就唔使四分五裂，你呢番說話係舊年應該俾人屈鳩左你係pr/五毛/國安

做乜貼我堂啫

我俾理據？你連收據都冇呀親

使撚閪見咩 買完野貼張收據上黎囉

冇入過桔梗 唔評論
但後生仔店真係好多返工好似講玩咁
廚房入面大聲播歌 出面樓面㩒電話傾偈講粗口互flirt
Menu野十問九唔知 落完單又唔覆單
服務態度差但收得貴 講緊食啲野好撚普通
Mamaday 都中幾樣 竹蜻蜓嗰啲真係垃圾服務
利申 去過一次冇回頭 可能宜家好左都唔定

你興食完野keep收據黎儲?

唔餓你哋耐啲點會覺得好食

haha 真係好撚好笑

你有冇食過呢間先
佢唔係真心垃圾都唔會咁多人屌佢啦

呢樣同意
廚房大聲播歌、大聲嘈口一路玩真係成日有
佢玩緊，你叫佢落單好似阻住佢玩咁
黑晒面

腦細由郵意開始係ig開招牌都講明淨係請女仔啦
人地同男仔溝通唔好呀

廚房播K歌 出面店面播緊純音樂疊晒聲
同條女想靜靜安樂茶飯都唔得
黑面真係有見過 拿拿聲落完單返去溝女
不知所謂

窩子同重光都唔錯

mamaday去過一次都真係冇回頭
份量同服務都對唔住個價錢

你上面講嗰啲
大圍間風流居酒屋中撚哂
等餐等到以為送餐嚟
點知係話賣哂
唔係應該打單入廚房就知夠唔夠材料㗎咩
要等到煮嗰下先知
仲等撚咗咁耐

不過間嘢又真係幾好味

屌好撚心就爭氣啲做返好啲服務啦嘛

垃圾餐廳
狗閪老闆出晒名，唔明點解仲會有人食
食人血饅頭食到牛頭角又開新舖
真係吹脹

做得衰嘅 真話係難聽嘅
so far幫襯過嘅黃店其實唔係後生仔女做哂嘅話都冇咩問題
但只要係班後生佔大多數就伏伏哋
就算幾撚好食
啲態度咁閪都唔會想返去食再受氣

係咪又係kelvin哥開？

咁係咪要屌藍店夠落力先可以屌黃店？

神邏輯

原來係郵意，咁真係唔使去食
好記得個老細串過馬撚寸鳩啲客又借雨傘運動起家

前幾日先食完一次收皮啦
你連個落單QR code係邊你都唔知啦

5毛黎，純粹破壞討論

先唔講佢啲嘢好唔好食 啲waiter幾閪
樓主連點樣落單都講錯
我只可以話似分化po多啲

話時話前兩日試左大埔間「和拉麵」
feel到間鋪既人好有心
個豬骨湯底冇得輸
有冇同好

我覺得幾好坐，坐到屎忽痛都冇人理

野食同女都非常普通
價錢似starfucks,包埋俾你坐到夠

留意旺角味道正常d嘅黃店都好撚柒full
其實冇乜選擇

食過一次真係唔會再食
貴還貴 質素好 好食既話都唔介意
我仲記得個沙律係酸同苦
三個人食800幾蚊仲要唔飽又難食
真係不了

食嘉寶仲好

眼帶sir

難食 上次食左 百幾蚊 lunch 又無野飲
叫左雞球
等左半個幾鐘先到
份量係多 但唔好食 全部炸粉黎

上次同個朋友兩個人食500幾600 兩碟意粉 一個薯條唔睇唔知個薯條 城百蚊 又唔好食 自助餐 咁 d staff 係到玩 傾計 0服務可言 永遠冇第二次

點解人血饅頭先... 難食咪屌難食 關黃撚事

就係你呢啲撚屌咁不思進取 將黃店變成劣食代名詞

同香港郵意同一個老細嚟 Google search吓咩背景先
條友食人血饅頭係佔中之後冇耐嘅事 唔係19年先開始

香港本地餐廳係咁 好正常

李根興訪問佢都爆左佢實賺唔少

我有個fd話呢間野仲會拖糧
唔知真定假

利申 聽返來，冇證實，戴定頭盔

冇人駁你 就知佢地駁唔到

上次同條女去食中晒伏
永久blacklist

乜撚嘢邏輯
要屌要教老闆做
做客就要屌人？
更何況人哋未有耐執柒囉好冇

旺角88車仔麵
老闆同事頭婆都好好人

我咁大個食過3間覺得好難食一定唔會再去，一間係藍另外兩間就係佢哋
但有好多黃店又抵又好食

叫得黃店預左啦，我地係食信念

仲要崩既都比人用

又一個懶幽默但唔好笑嘅on9仔

黃店唔難食都唔去幫襯啦

間嘢 我老婆同佢fd食過一次 我老婆就出水痘 佢個fd又痾又嘔又發燒

執柒咗佢啦 間嘢懶文青 又貴又難食

真係弱智

真
黑驚同埋藍絲最勁嘅地方就係從來都唔會分化

龍門依家進步左好多啦

search下香港郵意， 個老細個名都臭左5,6年，唔明點解上到神枱

大佬你搞錯咗個名喇
Lungo無你講下面咁花神嘅野賣
出名係bagel 同蛋糕
咖啡都好飲
價錢公道過桔x至少

朗豪坊間icreameria好味好多啦 同埋意粉飯既價錢一定平過桔梗 雪糕用料又好
同埋好多香港人開既cafe都係好搵笨 價錢貴 用料cheap 態度勁衰 座位迫 試過好多間都係咁

桔梗岩岩開果陣都食過 淨係飲過杯咖啡覺得不過不失
之前試過想去食飯但見到餐牌價錢已經覺得好唔抵無再去食過

而家叫你包容下自己人
包容仲講咩邏輯呀？
講邏輯就唔使包容啦

我去88次次都係食串燒，個人覺得幾好食喎，少有我回頭再回頭食既黃店

分化就緊架啦

黃店唔好食你咪去openrice google 屌9佢
最尾講句我支持黃店但唔支持呢間啲嘢食

好難咩?

郵意乜變成咁，以前銅鑼灣樓上鋪幾好

食過一次 永不再食

啲黃屍唔知定唔記得佢老細咪又係香港郵意間濕鳩餐廳

黃屍豬衝入嚟話你分化
香港郵意個老細fb話人奧客
果間野俾人屌撚到執笠
20年靠社運食正條水返生，同14年果陣一鳩樣

無人記得，冚家都係1020後

小店無人去，出名就個撚個都鳩衝打卡
最後小店一間間咁執

仲有兄弟幫食堂

果陣香港郵意屌人奧客麻喺個fb度

呢間冚家鏟真係憑實力告急

呢間唔係香港郵意果條仆街開咩

屎坑口

收皮啦屌你老母，個個留言都係負評 戇鳩仔冇藥醫

黃屍豬

用下個閪腦啦屌你老母臭閪

香港郵意呀屌你老母臭閪

Onlun79

差都唔俾開？
食人血又唔俾開？
服務差到當個客係狗又唔撚俾講？
黃屍豬個腦坐撚住？

叫香港郵意

黃屍豬啲錢好賺

下你老母臭閪

個撚個都10後20後

黃屍豬係咁

收皮啦豬閪
講緊佢人血你就喺度講廢話

唔怪得咁閪多黃屍豬幫襯

任何黃既野，一律當呃錢處理

個間蟲二都係啦
揮哂手對哂眼都扮見你唔到

過幾個月就會有人屌桔梗一次
次次都講香港郵意單嘢
究竟係啲人懶得理定真係睇唔到？

食開屎就唔好咁撚大聲啦屌你老母閪
仲未講佢叫個客自己抹檯果啲濕鳩野
衰撚過food court

又係改善

野食唔好食我忍
佢夠膽死我食物到咗半個鐘都仲同我講餐具未洗完
我望住佢地係台攤到凍

幫唔落

條友係咪俾人bully緊

黃屍豬要殺入嚟反駁

用下個腦plz

你啲撚樣一入到嚟就話人內鬥分化
自己唔去fc就屌撚咗人先

邊夠你老豆垃圾中出咗你老母生咗你出嚟

岩岩開食過一次
食物嚟講我會話唔岩我口味
但見到成堆嘢食辛辛苦苦出晒
但冇餐具用真係好無奈
旺角有更好嘅選擇啦

批評佢既都唔係黃

你老豆咁撚on9中出咗你老母生你出嚟

pin埋啲on9嘢

兩次都係靠社運

根本就要

改你老母閪咩

係果到做過 老屎忽文化

凍食全日早餐

黃屍豬係黃店都支持

小店無人幫襯都唔敢高調告急
呢啲人血店就扮無生意
個撚個都衝晒埋去打卡

完全接受唔到
真 冇叉用

食過一次
價錢有啲貴
食物正常
但食嗰次催咗兩次都漏單
等咗差唔多兩個鐘
應該唔會有下次

個老細咁撚樣恰啲客
佢啲員工都係差唔多

就係博你俾完錢頂唔撚順走咗去咪整少碟野

有你啲仆街冚家鏟唔撚怪得啲人血無服務黃店咁撚好賺

嘩 你想連登批鬥真係好進取呀

黃㗎

終於有人講 真心好撚難食
係上年唔敢出聲怕比人屌

你search下ivan wong間香港郵意早兩年食撚到人肚痾

你好似ｄ細佬鬧人禁，無頭無尾.

真係好撚嘈 0cafe atmosphere

唔知佢閪啲定係班客閪呢？

仲有邊間企得前既黃店未比連登仔批鬥

躝啦豬閪

你味蕾壞撚咗

哦 原來2年前佢第2間舖有人食完肚痛

成本$30既野賣一舊水有多唔怪得人地賺到牛頭角開分店碌撚黃屍豬

根本間野就係香港郵意換殼翻生 佢老細未ivan 早年集資印明信片但訪問就話自資 年宵又侵權 依家除左搞吉緊重有玩分享喜悅 詳情google已經大把

郵意咪又係雨傘果排食正兩條水

黃屍豬話睇唔到

俾完意見會改梗係唔撚屌啦
幾年嚟都有咁撚多批評都唔撚柒改仲要屌撚返客轉頭
咪上嚟屌囉
你老母臭化閪而家係黃店就一鳩定要支持？
唔怪得呢間野開撚埋分店
就係因為有你啲仆街冚家鏟支持

你無傷殘
你腦殘啫

腦殘唔好咁大聲

有表演你睇唔好咩

淨係知桔梗請藍絲

見唔見到「做客就要屌人？」個？號

搵食炸理閪你黃藍

最好佢地日撚日都俾藍白甴搞 搞撚到變死舖

有咩老細就有咩員工

唔重要啦

用下你個閪腦睇下香港郵意點撚樣對客啦
再唔係前幾頁都有人屌鳩間野服務

呢啲咪賤種老闆囉
一車車黃屍豬都未撚醒

唔洗無得走麻

你嬲到好似你比佢呃咗好多錢咁
亂咁鬧人 真係好難同你傾落去
你慢慢屌

Food court店俾加一

準確 表示冇補充了

你老母點解俾你老豆中出咗生件腦殘出嚟

你真係老母俾狗屌生你出嚟

憑實力加一自己serve自己唔駛麻煩到侍應

我只可以話你似腦殘多啲

你條腦殘撚

人地拎嚟打卡用好撚黃

咪係 好心d人自己檢討下
人地係主 你只係作客
人地有晒規舉 好心你就守 仲多多意見 有咪好嘈
你要幫襯 就以唔好麻煩到別人的心態來
連感恩都唔識 過主啦

的確關黃撚事
講緊食物質素
職員態度閪
去佢度食野好似好撚阻住佢地玩溝女咁

含撚啦你 唔覺你係比意見人
係度鳩屌 痴撚線

因為藍屍係無撚腦
估唔到黃屍豬一鳩柒樣

即係有誤會

好撚難㗎屌你老母

味蕾壞鳩咗

個撚個都10後20後梗係唔識郵意啦

因為佢地諗緊點解你唔入去廚房洗囉加一包埋你自己洗餐具

老老實實 佢比我自己洗都無咁嬲

見到你個傻鳩腦殘真係唔知點撚樣屌你好
上面大撚把例子又唔鳩睇
一味鳩撐黃店

有啲貴咁厚道

有個男staff好大隻靚仔

我無嬲
淨係幾年前聽過香港郵意已經知呢間野仆街冚家鏟嚟
對住你啲腦殘真係嬲撚唔落 係黃店都支持既傻鳩

人地係間鋪主人
你只係客渣 有冇尊重過間鋪啊
鋪頭有規矩 你作客就要守
唔好以命令式 奴役別人的女王身份叫人做野
你有錢 人地一樣有錢 點解要受你氣
唔係你黎消費就要受你氣
你呢奧客嘅錢 賺唔起

就係望住你等緊你幾時洗再笑鳩你點解唔入去洗

唔鳩撐黃店，都唔會鳩屌囉，小朋友

我信樓主同壓倒性嘅負評

以後有人再講桔梗我就send呢條link俾佢睇 😅

知你曲線，但都要屌你老母

食過一次真係垃撚圾

又韌又凍又無味
痴撚線

咁都收加一真係好笑係咪俾洗碗果個定佢用即棄？

做咩咁惡

講中？

中呀
係輪到桔梗
垃圾舖頭理應被淘汰

本來都係懷疑
見到條咩咩腸入到嚟扮惡扮曬嘢 眼明就知發生咩事
原來條咩咩腸是被麵包夾著嘅熱狗一條
唉

明白了

係坐得算舒服既, 旺角黎講
野食性價比係低D
睇下做唔做得住囉

請問下間又會係邊間？

手足無價

講起好用心整野食既黃細鋪，上星期試左中環間越南屋 返唔到轉頭，尋日又去左食，勁好味

上年我話依間野難食 比人屌到仆街

喂 名呢屌你

你離撚哂題喎
專業少少ok? 有出糧俾你

自己地方，自己舖頭，舖頭有自己文化、自己規矩，其實是很正常的事。

舖頭有自己規矩，你有甚麼好吵？你入來聽完規矩可以選擇不吃，你便不要幫襯吧，就是如此簡單。現在也是，現在黃圈你不吃便不吃，沒有人逼你那間是黃店就一定要幫襯。

撐拮梗

真黃絲

踩拮梗

正藍屍

人地黃店唔屌得架

俾錢食屎都要照食 唔準有意見
黃店係至高無尚

點解要專業
點為之專業
我唔需要，因為我一直無業

上討論區純粹無聊，間中傾吓計咁姐

你有糧出？

你究竟係咪撐黃圈

咁我想屌藍店係咪要去食完藍店之後先屌到呀 撚樣

講緊桔梗垃圾
你竟然問我下一間到邊間被淘汰
你真係弱智定你係Ivan呀

黃店整啲屎你食唔食？

呢度冇人食藍店
冇人care藍店好唔好食
明唔撚明呀 撚樣

藍屍

我咪講緊你講緊嘅野囉 你明唔明呀

又係呢啲分化post，宜家人哋黃到金

知你想分化啦五毛

淨係識屌人藍屍, 分化, 無正視問題同理性分析, 哈。

自己呃自己係最可悲。

弱智黃 食貴價屎都要盲撐

吉梗其實好好味，物超所值，仲要黃到金

食屎都要撐架啦，我哋宜家係食個信念呀

請樓主不要分化

自己俾cctoy洗哂腦都唔知先叫恐怖 人地擺point出嚟講 又想屈毛

垃撚圾，黃店大撚晒

咪越南屋

88個荔枝尚肉串好好食

推垃圾野快d執

真心覺得貴同冇服務
環境係大，不過成個街市咁 ，又有蚊咬
食過一次 不了

佢唔係黃 仲多料比人屌

龍門做一般茶記對得住個價有突，唔好下下上崗上線

熱Earl Grey都係室溫暖少少仲要稀到飲唔到茶味
一定係沖Earl Grey唔需要熱

去餐廳食飯，係因為佢好食，唔係因為佢黃

點解你唔問下佢點解要加1？

無任何服務提供 ，要俾加一 真係 業界毒瘤

好多年前去過一次要洗埋碗先俾走，深刻到

癲撚完未呀on9仔
係度板

點解要咁on9幫襯呢啲垃圾

借ac
當初係我開post踢爆香港郵意、桔梗、娃娃星球同個柒頭Ivy Wong
後來個account俾人bam咗

見到呢間狗屎垃圾可以開到去觀塘開露天大cafe真係覺得黃絲係on9

on9 仔講唔過人就話0.5

你起下我底開咩post先啦
唔岩聽就0.5 白痴

你開埋咁多on9 post 仲好意思叫我五毛

點解咁早就要分化黃圈

黃店嚟架人哋，俾屎你都要食架啦

上星期去食 真係QR code
係咪對面間藍店想抹黑
但野食唔好食細份係真

真，長期做真.香港人巿集好過

你係唔係分化撚

仲有成班打手負評我

陪條女去去完一次條女都屌出聲

"香港郵意ivan wong"自己google啦，會黃得去邊
黐得埋去李根興呢條撚樣道嘅都唔會係好人

如果話投訴分化既 唔該自己食左一次先
咁多人投訴叫分化？ 黃店就唔可以批評？

真係食過一次無下次黃店其實都仲有好多更好嘅選擇

你d留言咁撚有見地又有point
你老母真係無生錯你

佢真係可以算黃咩？佢後面好似eprint 有份喎

走啊手足

個view有咩咁特別整一炸草係上面就算？

龍門好撚好周到，仲要有大波後生女做，都仲唔洗加一

巴打不如再整個大整合 一齊推爆佢

有次出counter排隊排咗10分鐘終於到我落單，我先知原來要攞埋枱面個號碼牌，所以我直接話唔好意思啊我無攞到個牌但我係窗邊數過去第二張枱
但佢都好惡咁要我翻去張枱到攞再重新排過

同埋，佢個藍莓焗飯難食到傻

我分埋你老母個西做四份呀 戇鳩

又多一隻

笑撚死 嗰個支牛賭場三叔公咪就係吉緊個老細囉

賺錢賺到笑出嚟啦仲當佢股神咁樣

依一個咪佢AC囉

去過一次 真係好撚後悔

搵日試下先

正呀
大把傻閪港豬 百幾蚊幫襯我一碟 水汪汪火腰卡邦尼呀
咁多錢炒咩都得啦

試過坐3個鐘野食都未齊，懷疑隻雞仲孵緊

依樣真
每次有人討論桔梗 我都會出黎屌7依間野
入面油煙大撚到傻
咩都自助重要收+1 無撚野呀
份餐又貴又細 食500蚊 女人都唔飽
野飲唔撚出, 坐左半個鐘先有餐出 食完再坐多4個字 吹完再吹先有野飲

有人踢爆係TST 好撚仆街既香港郵意開既

仲要唔撚比人去佢個廁所
長期封住屌你老尾

屌班FD個老母閪再絕交啦

前世未出過街就唔好沖出黎7啦
未有運動之前一定係出去自己ORDER

中完一次伏就唔撚再去食 話知佢依家一人一部IPAD落單呀

咁黃色經濟圈一早唔撚洗搞啦

廢物唔出街都上下網睇下人講乜啦
無手無腳都識用SIRI

連鼠

推啦屌佢老母
桔梗老母成全家

好撚貴 不了

條友好嘔心同做作 D野食咁低質仲好意思懶有性格咁 一開始就對D客有敵意 當D客係狗 慳D啦佢

再次證明黃店好多人血饅頭

呢間仆街桔梗，呢個價、呢個位置、質素，根本唔係話自己黃，本來就仆硬街

行遠少少
大角咀活一鮮

自己scan QR code 即係自助啦 ，收乜撚service charge

推

你班香港人鐘意偽文青鐘意打卡怪得邊個？

終於有人講
乜撚野都自己做 收鳩人加一服務費？
服乜撚野務啊屌你老母臭閪

好彩冇食過

果時睇Miss Pun屌尻郵意個post笑到仆街
咁撚閪嘅鋪都有傻閪去幫襯，仲要自己洗埋佢啲閪碗先搞笑

真啊 差在冇撚幫佢洗碗
就快幫佢送埋外賣

佢老母個閪又貴 成300蚊一個人

係啊係啊 食到難食又無心經營嘅黃店 咪撚講出聲
學吓之前德國左膠俾難民性侵咁 啞忍就最好

你條賤種撐撚完吉梗未
都係果句啦
駁撚到咁多人嘅親身經歷先好出黎話人分化啦
仲要連19年前都大把罪證話你知個老閪啲營商手法幾撚閪
好撚心你收收皮啦

上連登批鬥黃店又比你帶到同性侵有關

講吓間鳩嘢難食同經營不善都話批鬥
不過多謝你幫手推

我邊句撐過
純粹係話你地表達方式野蠻無品姐

點野蠻冇品啊 你以為條友啱啱先開始整劣食+經營不善咩
間夜衰過小時光

批判或者批評就係架啦
唔洗客氣

間嘢*

附近旺囍車仔麵都正

批評批鬥批判 三個唔同嘅字對應返唔同context
你就炒埋一碟

旺囍不了 之前食間嘢好大陣酸縮味
牛腩又韌
十六座車仔麵好食啲

自己睇
廢事同你拗 你繼續係連登寫黃店食評當抗爭啦

樓主好波 成班垃圾吹點黃 垃圾黃店
望下香港郵意單野先 食藍店都唔食佢

你都戇鳩鳩 字都唔撚識
批鬥係要用舉國體制先做到
你自己
一般人講兩講就叫批鬥？
咁我喺連登開po話就最好用咁嘅format
「桔梗雖然貴又難食兼侍應態度差 不過希望大家快啲幫襯」

寫團體形式進行你就話舉國
你啱你啱 我唔玩啦

五毛blocked

二百幾蚊半隻燒春雞真係笑撚左
燒鵝都食到啦

你懂的

廢唔過你

貴夾難食咪唔幫襯
旺角晚晚開波果時桔梗晚晚開二樓收手足避狗
所以有單手足天台墮樓事件
可以屌間野貴 野食垃圾 無Service
但屌係人血就講唔撚通

咪喺大撚晒

藍店服務好態度好又抵食

屌佢老母呢碟嘢收我$138
見到已經嬲到仆街
仲要self-service
食完先知背後係香港郵意，屌佢老母
我記得舊年都有post講過間嘢好仆街，估唔到到依家都仲咁多人走入去中伏

當日如果唔係朋友話佢係黃，堅持要食，我都唔會去

鐵火堂 好食到上癮
出親旺角都食

其實黃店做得差唔幫襯咪得
個個幫襯完一次正常都無下次嫁啦
咪由得佢自然執笠
相反爬下頭post到呢刻
好多時藍店都無屌得咁落力

所以黃就有金身護體？
郵意咁撚仆街都唔屌得？
睇住佢cap水都唔洗理？

唔好食, 覺得唔同信念咪唔好食食第二間
東京街火燭又知唔知?

掛住黃店名號 掠水都唔屌得？
屌吉梗同關汪注東京街火燭有衝突？

冇衝突 可屌
但係圍哂爐咁屌個問題出嚟然後呢?
講出嚟自然有正反兩邊
用返商業角度睇,同意嘅唔幫襯唔俾錢賺就已經可以完 關注多啲其他黃店 而唔係屌到世界末日都仲屌 越屌越勁

同意
所以我都話睇左咁多頁
屌足29頁，仲落力過屌啲藍店

真 食過一次又貴又難食 仲要份量極少

食黃店都戇撚鳩

的確好多cafe同佢一樣劣又貴既 不過屌到29頁係因為桔梗出名 多人食過中伏先多人反映返姐 唔覺講事實係有問題 維穩先有問題

由雨革食饅頭食到反送中
雨革嗰筆捐款都仲未追到

冇食藍店 點屌

煎幾粒帶子撥埋一邊, 加pat野用匙羹求其拉一下

香港呢間係台灣桔梗franchise ?
定係偷人個名嚟用？

桔梗+老闆前科29頁算少啦
14年到21年嘅料屌足29個post都得

假二元對立

唔一定要食先屌得嫁啵

牛頭角食左2次，少款，唔會再去

味道差唔多會選擇黃, 但係打住黃色旗號搵笨柒就弩thanks

10間黃店9間都係垃圾貨色，賣情懷

唔好咁講 係不斷強調係黃店果啲垃圾
啲野食唔掂就用黃店做招來
啲傻仔真係去食 抵俾人呃

通常賣黃嘅都柒

手足酒啊

啱呀 所以咪話賣情懷囉，嘢食難食就麻煩執柒咗佢，又要貴過藍店

喺郵意個post揾返呢幅圖
巴打做咩唔幫手洗餐具麻煩到Ivan哥呀

以前香港郵意個老細開架嘛

洗完係咪比我拎走d碗碟？唔係咩叫自己碗碟自己洗？我走去搭架巴士係咪自己巴士自己揸，揸埋返屋企當自己車用？呢d冇撚腦既老細黃又點成個白痴咁屌多十零廿個po就啱

諗起呢個
只係覺得呢個都好重要 冇刻意將兩件事對立
亦冇諗住維穩 想要淘汰就不如用行動去淘汰佢 唔係點解當初會有黃圈

開post提醒大家唔好中伏又唔得
屌你老母左膠

Ok 你話左就左啦

佢target 其實係冇回頭客

參加左貧餐與富餐?

我覺得你可以用依段嘢出個post ...... 唉

香港嘅死唔係只因為中共

人地講A做得差，
應該討論嘅就係到底係咪真係差，有咩好改善
而你就話因為做咗B就要撐

唔識邏輯可唔可以縮番去你老母個臭閪度？

故意搵班人出嚟抽後腿啫

香港郵意 google下都知咩事啦
佢地為食女夾rose ma開間女僕cafe, rm都頂唔順要退出

乜你覺得係討論咩？
係想人改善咩？
點解想人改進唔可以善意討論
開口埋口屌哂鬼咁
唔係話人地賺好多錢就話人地人血饅頭
而家搞緊黃色經濟圈唔係鬥慘圈呀
人地唔撚賺錢點抗衡中資呀？
何況你覺得唔啱你心水
你可以唔去幫趁唔去食
劣質野唔掂自然會被淘汰
唔洗開post屌呢樣果樣呀？
阿布泰老闆俾人拉完而家又俾海狗咬啦
你望清楚而家咩時勢
個箭頭喺邊先啦唔該

巴打
無謂同呢d人討論啦
你講野咁客氣都俾人屌老母
呢d仆街擺明撩交嗌
去藍店po都唔見呢班人出下聲落力屌
呢度又屌足咁多版
知咩事啦

而家攞明以同路人為首要完原則
咁又點？
你咪慢慢同共產黨講邏輯囉
你咁有心機喺度屌
點解唔問下律政司撤控原因有咩邏輯？
唔封關又有咩邏輯？
考慮投白票係犯法又係咩邏輯？
你咁撚清高要做君子就咪撚同共產黨抗爭啦
人地當你狗咁撚呀傻仔

質素 dllm
牛頭角果間叫樂感

食過啦，新開果時同事話要食
8-9x碟垃圾卡邦尼，一啲都唔正宗
忌廉稀nelnel、煙肉/火腿成碟可以得7-8舊，意粉又細碟

Ivan Wong 正一垃圾

Block得一隻

最好笑個報道佢用日本金拱門做比喻
大佬 一個餐差幾多錢呀 on9

我記得以前miss pun係到開po講過佢同朋友去食 結果佢食到食物中毒咁又痾又嘔

食過一次都真係幾難食

啱，唔洗同人逼，舒服好多

話連燈仔屌黃店。個老闆唔接受d客既意見仲屌翻d客轉頭你又唔講？佢好似龍城老闆咁出黎鞠躬道歉咪唔屌囉

講中你條傻鳩on99

無人鳩屌喎豬閪
屌桔梗果啲全部有論點㗎好似你咁盲撐咩

唔洗碗唔撚俾走㗎咩
你一早俾完錢先有得食喎

講咁撚多廢話做乜鳩嘢啫屌你老母腦殘撚

而家講緊間野難食0服務仲要個客俾返服務間餐廳啊屌你老母
唔撚駛無限延伸出去啦 九唔撚搭八
係咪就算黃店做到錯撚晒都要盲支持？
上面俾撚晒例子又唔撚睇 不如你話手足拋緊都關黃店事啦豬閪

人地唔撚改善點解仲要我地教老細點改？
老細話我有我態度搞到班𡃁都係咁仲覺得有機會改善？

你老母做雞生左你出嚟？搵返老豆未？

成班都係無鳩腦港豬死黃屍

偽黃果隻定底褲超黃？

黃屍豬發現

你啲傻鳩左膠想屈我都唔撚好坐鳩住個腦啦

你係腦殘黃屍

你唔撚明就898啦

做咩咁話黃屍豬

應該係ivan Wong?

黃屍豬話係黃就係

藍絲死絕全家

已經唔關黃藍事
係明當水魚咁劏

加一包埋係自己洗碗碟
癲過foodcourt

方便員工扑野

豬：批鬥黃店

當你麻煩到佢

我都係睇佢先個呢間濕鳩野
去到今時今日改個名換去旺角又可以生存

字都唔撚識就躝啦黃屍豬

我老母唔係
但你老母就肯定係
仲要俾d藍屍廢老輪住射精
所以生左你呢個白痴仔出黎

閪撚咗咁多年都仲有人支持
果然黃屍係水魚

扮乜撚野啫

但點解仲有咁撚多黃屍豬唔去fc就鳩衝咗先

你咪前者

廢物係咪唔撚識用google

無人會幫襯既藍店有開帖價值？
即係而家係提醒人有間濕鳩人血黃店叫人唔好幫襯
藍店根本就講唔講都唔會幫襯

唔屌得㗎明明已經唔關黃藍事都唔俾屌

仲未見過一間黃店係好食又唔貴
龍門 光榮我已經覺得算中上
其他細鋪真係垃圾

你個港豬朋友可唔可以fc下先帶人去

班黃屍豬仲以為純粹唔好食咁簡單

原來黃店就唔屌得

個個都唔知香港郵意單野
淨係知俾狗搞

牙痛就唔撚駛做

你叫啲黃屍豬情何以堪

係咪隔得太耐無人記得

個個爭住俾錢臭串黃店

屌你老母睇下我上面講咩野先駁啦豬鳩

Point又駁唔撚到
走去講其他廢話以為自己好撚有見地咁
是但google下都搵到啲仆街野又當睇唔撚到
同藍屍一鳩樣 「我咩都唔知」

你最撚黃 係黃都支持

收皮啦 我地係鍾意食呀

窮撚就咪幫襯啦 寒寒酸酸咁

邊句話唔屌得？
咪騎劫啦
我話緊仲落力過屌藍店係咩玩法

哦，原來全香港連一間無人幫襯既藍店都無？
大班人黃衛兵食住元氣叫無人幫襯？

推爆佢

收皮啦熱狗

儍仔唔使扮惡，愈扮惡代表你愈冇料

原來你係樓主分身

上次比左百幾蚊食個all day 啲菜苦架dllm
行番前少少食新記好過

其實呢個post係炒冷飯，同一班人目的何在？
明眼人一睇就知
今次係輪到桔梗，唔知邊間係下一間

真的同路人如果睇到呢個留言，希望您哋思考下，唔好受影響
再咁落去黃圈好難捱落去

可以的話認著呢班人記下佢哋會員號碼

天佑香港 天佑黃色經濟圈

食人血食到咁禾味，佢真係難捱

on L 柒鳩你都睇下講過乜啦
柒下柒下咁衝出黎

人地未交到數
未到指定人數撐自己
咪嬲嬲豬囉

下LAGOM係唔平但無講到咁差WOR
上次食ALL DAY BREAKFAST同花雕雞意粉都好正常
仲要2個人坐4人檯，幾舒服

痴撚線 抺黑阿布泰單野一早有組織

講到咁差點解佢仲做得住仲開分店呢

明白

收到

唔好食服務差又唔批評得

祝你食屎快樂啦，咁多錢捐咗身家俾世良未？

唔好叫人做喇，自己責number啦，2047前希望可以完

其實佢講唔係全部無道理
黃圈個風氣產生左好多內鬥
雙方都有道理，但見好就真係應該收

唔係叫你

真心幫唔落

終於有人出聲 間野真係要檢討下

好食喎呢間 佢個all day好足料

而家攪緊阿布泰，日日有有款

簡單一句：好難食

無可否認間野唔好食，但炒冷飯人真係有問題， 次次開親踩黃店post同一班入黎... 上連登真係要用下腦睇重點

不如咁

冇食過同路人不妨去食一次睇吓係咪啲人咁樣講
咁未唔使拗撬

愈多人去食愈公正

好冇?

重點唔係話d人唔公正，其實難食無乜大不了， 去過一次都唔會再食，巿場會自然淘汰間野。 奇怪踩人post不斷loop 啫， 同一班不斷踩啫

嘩，一間咁撚難食既鋪頭都開到2年仲要排隊，我都去試下先

旺角飲過一次咖啡 好細杯⋯ 我去嗰陣好少人， 仲係好新，所以冇咩反感

九龍灣食過兩次⋯ 我覺得ok啦，還可接受

凍飲有咁細杯得咁細杯
啲冰有咁大粒得咁大粒
飲筒有咁粗得咁粗
隻燒春雞有咁乾得咁乾

push

屌撚埋你都仲得啊傻鳩

開間鋪出黎原意為左媾女又話你知咩
娃娃星球成班都係垃圾黎

On撚鳩 屌你老母

你條傻鳩講撚埋晒啲罐頭句睇嚟做乜撚
去到邊都用得既段落有鳩用？

傻鳩知你鐘意盲撐黃啦

含撚啦屌你老母臭化閪

屌你都傻鳩嚟
藍店唔值得討論點解仲要開帖講？

你又點撚樣屈我係熱狗？
見到夾腸兩個字就當係？

腦殘唔撚駛咁大聲喎

佑你老母臭閪咩
Google下啦撚屌

食撚到開分店
郵意執撚咗就開間桔梗
真辛鳩苦

交你老母閪數咩黃屍豬

咪就係有班黃屍豬唔鳩用腦囉
當客係狗咁撚都仲死入去

唔得㗎

你批鬥細良你分化撚

唔駛檢討啦咁多黃屍豬幫襯一定係好撚柒鳩黃

你條分化撚

香港郵意個垃圾改過個名
又可以再呃錢

屌你都戇鳩黎
藍店用黎討論既咩
我有叫你開post咩？
平時出句聲屌兩下好難為你？

明明香港郵意d臭史一大堆
14年已經食開人血饅頭
服務態度閪已經唔係第一日既事
宜家打住黃店旗號就唔屌得

其實扮惡已經過時
係熱狗作風

唔會再覆你，唔想你多錢收

*其實你好可悲

屌你都onlun79
連登無人幫襯既野拎出嚟屌有用？

呢度啲人個個唔知頭唔知腦鳩去幫襯

最好日日俾便甴搞搞撚到執

屈我係熱狗
駛唔駛屈埋我係五毛呀？

屌你老母閪過主啦

又講無人幫襯
咪答左你囉
扮見唔到呀ON9仔

傻鳩
有意識唔幫襯既野值得拎出嚟屌？少部分人由前線變返港豬食返扑野家m記，有需要拎出嚟屌？

呢個帖係警世帖，教撚醒班黃屍咪再亂咁幫襯黃店

前線變港豬都唔洗拎出黎屌？
你訓醒未呀慒撚P牌？
而家話緊你除左屌黃店，係咪其他野完全唔洗理

真，條垃圾真係社會垃圾

甩鳩左p牌就有資格屌撚到你上外太空？onlun79 黃屍豬
你鐘意理你咪自己開帖講撚飽佢囉傻鳩
而家擺撚到明針對桔梗呢啲人血㗎啦

唔夠人講就屈人5毛打手，傻鳩黃屍

喂死撚咗去邊？老母閪好鳩暖？

邊忽唔夠你講呀，唔睇字既傻鳩
有幻覺行遠啲啦，慒撚P牌

🙏🏻

慢慢發顛啦，五毛P牌狗

一聽到郵意個名就真係ip都唔洗check
佢地啱啱發跡果陣都耐唔耐搭朋友去
之後發覺群得佢地嘅熟人都唔係咩善男信女就無再去過

死傻閪黃屍豬接受唔到現實

躝啦黃屍豬

你望下樓上果兩條傻閪點樣盲撐黃店
你就知點解呢啲人血仲可以生存

駁我啦屌你老母臭閪
係咪要兩邊各打50大板呀先夠公平呀屌你老母臭閪

老母臭閪暖嗎？

個老闆仲衰過佢地

正如就算之前試過有人天降傳單提人觀塘間樂天冰室＝紅磡冰室，間野日日晏晝都仲係勁閪多人排到阻街

大佬，郵意係雨傘革命前後已經開始食人血饅頭
群得埋堆果班都係連野又都唔願做嘅真廢青
好心啲人自己補下歷史啦

差唔過neighbour burger
成間鋪冇人同你講出去排隊
你同佢講冇人喎 佢話要留位畀伙計食反
一樣自己落單 自己拎餐具
見佢整一個包要三四個人整
間鋪老闆諗野先人一步

顛狗仲係到打飛機吠
睇下呢到幾多人屌鳩緊你先啦唔知醜

你條慒撚我邊忽盲撐黃店呀?
我話你屌藍店都無咁落力,覺得屌藍店哂氣既你垃圾呀
騎劫有幻覺咪出黎柒啦，P牌慒撚

人地都唔係話你屌桔梗
柒左啦你on9

炒左車啵師兄

個個都好似活係另一個平行時空咁

其實都係差唔多聽落
不過桔梗仲撚癲 直頭擺明係咁理閪得你

睇下呢度幾撚多人負評緊你屌鳩緊你啦屌你老母臭閪
打撚完飛機未呀豬閪

柒乜撚野？係咪要兩邊各打50大板先夠理性？先夠畫面好睇？

其實你係咪閱讀理解有問題啫傻鳩
點解一定要兩邊一齊屌先夠畫面靚

柒就潛啦屌你老母

who

戇鳩仔講你呀
騎劫完人地講既野
駁唔到走啦P牌慒撚

你睇你
成個痴線佬咁亂咬人
屌桔梗無人反對
但你話藍店都唔洗理就算鳩數啦五毛
想靠借視線幫藍店洗白

有無人去佢Facebook講

P牌係咁嫁啦
鳩吹講兩句粗口就以為自己好惡
以為自己屌桔梗就會有人撐自己
套佢兩下根本就係五毛開個新帳號係連登幫藍店洗白

洗乜撚野白啫
你鐘意咪自己出去開帖講囉係咪要各打50大板先係畫面夠靚

你啲豬閪打手就靜啦

騎你老母閪咩傻鳩
係都你走啦on9仔

字又唔撚識打 不如讀返幼稚園先

慒撚五毛P牌見一個block一個
你愈叫我走就愈唔走
睇下你點叫春都好

一陣又叫人唔洗理
一陣又叫人鐘意出去開post講
搬龍門搬到你
垃圾五毛

肯爬下文就知己經有五毛滲左入黎
呢條友表面就好似好貼題屌桔梗
但骨子根本就係撐藍店

我建議你block左佢啦
而到除左我同你，仲有位巴打都有屌佢，最後都無睬佢
條友擺明扮型想一挑十，咪俾佢威下囉
見佢咁辛苦刷存在感

咪撚解block回我呀豬閪

黃屍豬唔夠人講就5毛前5毛後

邊句話我食藍紅店